夜晚Youtube錄左隻台灣恐怖Game - 返校 Detention

Yoooo 咁多位巴絲打,
我係魚佬,最近武漢肺炎學下Youtube
錄左台灣赤燭系列 恐怖遊戲 返校 Detention
鐘意恐怖game既入黎睇下比D意見喇

Part #2 Lets GO!

錄左2日無理由停既
Part 3 繼續!

今集女主角戀愛了重比人呃蝦條?

Part 4 HERE We GO!